有個癡線佬用隻Game整咗成個香港出嚟

第一集都仲好正常

第二集就差唔多還原哂成個香港

連地鐵都跟足真實路線圖

Cities skyline 世界第一

支持景三

景三真係youtube清泉

景三真係好有心機
Thesim4已經好癲

完成版模組

FB:

真係想知整咗幾耐
我諗佢淨係對地圖都要對幾日

樓主好有心機

唔係我整
咁岩玩玩下Youtube見到，覺得痴撚線
咁有心一定要推

咁樣睇又幾靚

仲記得佢以前叫大雄嗰陣出過段片係屌鳩香港嘅youtube生態

大雄

咁都有打手

好癲

好靚

香港

香港 g t

有追佢呢個主題，但其他片冇睇

lm

唔係高質咁簡單 直頭係神

景三

佢真係痴撚線
但支持佢

好撚勁

可以有啲咩玩？

好有心機

唔通樓主就係景三
肯定唔係

我部機應該推唔郁

好有心機整得好好
但同時條片亦都好悶

差咁啲人流

條友同把聲幾正

佢之前玩sims 整大雄一家 剪曬story 出黎 又有自己人生故事
仲有夢幻樂園計劃整埋懷舊香港園區 賣港式奶茶
真係好痴線

Lm

大雄
由mc睇到依家

我好少跪拜人
今次我跪住回覆
香港需要呢啲人！

再建定再見

終於有人講！！！

香港01記者屌你老母

支持景三製作高質打機片

勁

之前睇佢玩sims，好好睇
把聲又好j

我最近都開始追
除左好有心機之外
佢部電腦應該好勁
想睇埋佢點整未來既香港

之前玩planet coaster個陣已經好正
自己玩反而冇咁正
同埋佢真係好有心剪冇水份, 好似話玩咗百幾粒鐘
但最後出嚟都係幾集

好耐以前睇佢玩minecraft都覺得正

屌定先

屌啲人喂屎畀觀眾食

留名

由大雄睇到景三 呢條友真係好撚癲

world class

必須正評

佢整啲野係幾高質
但係衰爛尾同瘋狂退出youtube

由Minecraft 開始睇佢
一路都覺得佢好落心機去整片
同埋佢玩sandbox game好擺心機砌嘢
好撚勁

景三 真係好正！！！！

真痴線佬

佢玩minecraft 個陣已經有睇
早期d 系列成日爛尾之後又del 晒d 片
不過打後既片都算幾高質

留名支持大雄

炸左禮賓府之類

pushpush

機王大雄

痴撚線真係好撚勁
好耐都未試過見到咁神嘅project
勁到要講痴線

支持景三 睇佢玩 PLANE COASTER 好好睇

PLANET

曾經都有咁上下嘅構思
但係自己絕對無本事整到
一定要支持

點解做人要咁負面
人地見到佢覺得好嘅推薦下啫

推

你要玩過隻game
先會明整到咁有幾難有幾花心機

打你老母手啊屌你

繼續整啦

原來7年前睇過佢d minecarft , 記得當時成日睇佢，仲陪我走埋dse

勁呀！推

有無ching有佢屌大j嗰段片
景三應該私人咗段片

好難唔心淡
用咁多心機整高質打機片都HIT唔到
反而啲垃圾就咁多人睇

嘩大佬唔好咁勁好無

city skyline

之前睇佢玩planet coaster 跟住買左隻game
發現自己玩無佢咁正

睇左佢好耐 一直覺得佢幾高質

由大雄睇到景三

原來係大雄
我以前有追開架

玩左陣就放棄左
呢啲game整到幾靚都冇得share

景三真係好正

cities skyline可以整得好正
日本仔玩得仲癲

我玩過香港東嘅地圖（屯天元荃、大嶼山、北區、大埔）
25格地圖，半跟現實、半自己諗。無重建。由朝玩到晚，玩足7日先起曬25格。
景三玩81格（？），而且又要跟現實、再重建。可想而知，剩係起要幾多時間。

景三
咁嘅片先叫高質 繼續等緊你嘅優質甜品

lm
推俾多d人見到

佢話模擬嘅遊戲可以玩到好真實
次次睇完佢片 我都有三分鐘熱度
整到啲野好似真咁 玩兩玩
算 都係無呢個天份

第二個 條香港街自己一手一腳砌出黎 好勁

機王大雄

香港youtube清泉

癲佬

地鐵站都整埋又真係幾癲

如果作者有睇緊呢個post，想講聲衷心佩服你玩到咁出神入化，多謝你背後付出

好勁

以前個夢幻樂園計劃又係痴線
用幾多時間先可以出到一段片

佢把聲好似Edison

咩game黎

好撚勁呀！！！！

佢係改左名？ 我都記得以前有個叫機王大雄

之前都有出過post 支持景三

想推介下一個我幾欣賞嘅channel 景三

究竟要咩spec先run 到佢咁多mod

人地有心拍片反而冇咩人訂閲同點擊率，反而垃圾個d就有成廿幾萬訂閱，香港人真係食屎大

有無得係入面玩

好高質，好鐘意地道既香港放左入game
J出血

支持吓

一個人做做一年都未必得

景三終於紅了
睇佢啲片睇左幾年
條條都係精心炮製
出面啲九流youtuber完全冇得揮

佢可以將拍gameplay好悶既片game拍到好好睇

如果game入面有得自己揸車就正了

Planet coaster又係玩到勁有心機
建議大家睇下

隻game咩名

仲要大雄靚仔過咩大丁史萊姆果班柒頭好撚多啊

佢之前Planet Coaster都整得好靚

如果冇安心事件呢個post應該紅多幾倍

推！全部片都好高質
唔似以家d youtuber淨係識拍垃圾開箱片

機王大雄霸氣咁多
用景三呢個名真係會唔記得廢名

原來呢個係佢

堅秋

由大雄一路支持到而家景三 真係一個好有心嘅youtuber

正

係大雄呀
小學果時已經成日追佢套大雄的極限生存
高質youtuber

機王大雄
佢以前sims系列幾好睇
後尾改左名 又同靜香分左手（我估架咋）佢就del哂sims系列又冇出片一排
原來而家又返左黎
我都係鐘意機王大雄呢個名多啲

都好耐啦
時代嘅眼淚
唔講唔記得有靜香依個人
嗰時佢仲着緊中學校服

支持

靜香細細粒 幾靚女 仲記得個陣景三都幾成日放閃
冇記錯既話 有啲sims系列片直程係環繞佢同靜香既故事
估唔到散左
不過唔緊要 有時間會再追返景三既新片
始終佢係少數值得睇既youtuber

你咁on9 死左全家冇人教你？

佢大雄sims系列個故事結尾仲要幾感人拍gameplay拍到咁嘅效果出嚟好癲
希望多啲人睇到呢個post 睇下佢嘅片

咩驚，邊度有賣

景三好正

野比大雄 以前有追開 回憶呀

野比大雄
對畫面同條片質素執著到連我做觀眾有時都覺得煩超級完美主義者

佢個地圖save load唔到

好少睇人玩Minecraft
佢係唯一一個會睇住佢玩Minecraft既game player

今次我想01抄

留名
真係好勁
不過想你介紹下北區
狂起藥房

咁你都要唔抵得?

lmlm

我的媽呀

冇得揸，但可以揀其中一部車做第一視角跟佢行

佢啲極限生存 同 sim4幾正

癡撚線，留名

我就唔信唔係打手
之前有個youtuber又係整香港 有幾十集
個陣又唔見人講？

支持大雄

我都有睇 但唔敢po上黎
驚間接害左佢 被人屈佢請打手或者自己po出黎宣傳
係連登 香港youtuber就係原罪

咁痴線？

youtube推薦見到好高質
碌到最底原來係機王大雄 以前都有睇過佢套極限生存系列
原來已經咁多年

1970年100毛

Gta 香港版

要支持

佢好似而家先22歲，即係佢好細個已經剪minecraft片剪到咁勁

好正，睇曬兩集

打你老母塊閪咩

咁得閒讀多d書好過啦

終於有人開 post 講

景三翻黎囉

即刻想玩

濾水廠起係吸水口隔離

癲少陣

玩緊ps4 version, 冇得dl

Support King Three

大家好我係野比大雄

我叫唔慣佢做景三 所以依家我叫佢做景三大雄

我都叫唔慣景三，叫返舊名順口啲

做得麻麻地，好多mod都未用

超勁

有冇得裝個cs落去？

太愛香港啦

希望有人整到1比1出嚟

想問有冇得發展埋東大嶼

廢機仲玩緊Cities in Motion 2
加士居道天橋擴闊做雙線雙層都係由朝塞到凌晨
西九龍走廊位置所限仲係雙線，全日慢車
紅隧又係位置所限只起到雙線，
西隧同昂船洲隧道就算係三線都無鬼用，
土瓜灣隧道又係勁少車行，點解d車係要谷晒去紅隧
其實港島入沙田同葵青用昂船洲隧道好快

野比大雄

不嬲連登仔都係雙重標準架啦
宣傳連登仔鍾意既野=推薦
宣傳連登仔唔like既野=打手

睇下之前隻世界議事會，夾公仔機同反珍珠奶茶既茶飲鋪
直接賣晒廣告都唔會有人屌

打唔打手從來都只係睇 你個po幫唔幫到連登仔打飛機

要裝幾多mod先做到咁
因為裝mod裝到癲，mod又成日跟唔到game update version，所以無玩了。

佢家姐結婚嗰條片其實幾好睇幾感動，我都睇到有啲眼濕濕，有咁好嘅細佬

好耐冇睇大雄D片
自從minecraft 完左之後都冇點睇

第一季極限生存嗰期，佢好似仲未轉聲

記得好似係話而家啲YouTuber重量不重質

有曬統計資料
每日出一段片的youtuber更容易吸追隨者
搞到普遍人都狂出片算

仲話，佢見明明有啲片主係好有心機整片，理應都要花啲時間先出得街，反而啲觀眾就猛喺度催人出片

好掛住大雄
等勁耐先一段片，雖然勁高質，但係喺香港就紅唔到
每日都出垃圾片先紅到
垃圾香港

朵花改返做香港盾徽就perfect池啦

琴晚睇晒2集
如果比我搞，應該對地圖已經好有難度
真心佩服佢

屌你老母你呢啲人真係應該死撚咗佢

好撚神
要幾多心機先做到

癲到

推, 比多D人認識佢

個樣都好好j

有條友就是你

熱血啊！

Link?

一聽把聲就知係景三

屌 仲正過政府個3d map

多啲人知仲好 真係寧願佢地抄

Cities:Skylines自由度最大建城遊戲(8) Industries 1.11.1-f4

想問吓 2015 MacBook Pro run唔run得起😂

Kaminogi係整埋asset嘅

冇裝太多，有 mod list

呢個唔好意思，佢玩冇咁高嘅81格(18x18km)比例，但要縮落去fit到反而要多啲心機

Console有先

有overlay

噉係政府廢，係甚至可以整得靚過gen出嚟嘅 Google Maps

屌唔屌都抄架啦

要整咗 base map 先

有mod可以zoom入去街入面，仲可以跟住架車行

巴打你又唔使噉嘅，新手算係噉，玩 mostly vanilla 都有挑戰

[認真]
1. 未睇到佢高低密度比例，但每個agent已經model緊幾個Cim，每個Cim又代表緊幾個真人，而家400k，裝咗 Realistic Population and Consumption 直接run唔到。
2. 應該已經食緊 agent limit 冇模擬咁多嘢

e-zone屌你老母

勁到呢

你收皮啦好嗎

係我俾佢吸引咗買Planet Coaster，點知起極都冇佢起得咁靚
同埋睇左下角個年份就知玩咗幾耐

係

有隻game，訂閱埋佢個save同mod list就得

想知整左幾耐

仲以為Minecraft
垃撚圾

玩得好癲

由佢用野比大雄個名玩Minecraft開始follow

偷左billie eilith bad條backing track 等睇bam

真係好勁

原來係大雄

中銀大廈去左九龍

Push

係呢啲片都好過睇屎大呀

再買齊哂dlc先玩到佢個地圖

睇到大雄紅啦，有啲感動
佢拍咗好耐youtube，放棄過又再拍返，一直都用心整每一條片，又唔會埋堆，唔似而家好多youtube8咁，一開channel就埋堆升人氣
見大雄好著重每條片嘅質素，真係想呢種風氣喺而家嘅youtube出現，以前真係會日日睇youtube，而家hit嘅都係垃圾片

好勁, 癲左線

細10倍都只係得46萬

係咪即係機王大雄
做乜改左

佢話對地圖對咗過百次

係未要買哂dlc先玩到佢個地圖

因為條片睇埋佢其他片，條友真係幾勁
玩sandbox又用心又有耐性，又有創意，detail位都諗埋
又識剪片又識作曲，講野又唔會1999
點解紅唔起

要用好多模組先可以整成咁
真係好有心機同整得好好

啱啱仲見到嘩呢條大雄唔係n年無出片喇咩，點解一出新片就有10幾萬views

原來係連登有人推po

之前睇過佢玩 planet coaster .
原來係同一個人來

正想講,
照住google 地圖, 加街景起. .
好似玩模型. 一嚿一嚿砌落去 .
好正

好屈機
香港真係好美好

好欣賞佢貴精不貴多

lm支持

我未玩過，都覺得勁到痴撚線同超有心機

原來係大雄 轉左名都唔知

一定要幫手推post!!!!!佢條條片都好高質 又認真製作

還我97年前的香港

痴撚線

垃圾廢青

把聲好好聽

千其唔好我13iMac 同17MacBook Pro 都 LAG 死

睇到好唏噓
其實香港好犀利由一個咁細嘅地方發展到今時今日咁靚嘅都會 可惜依家已經變到個個都話要走又移民

pish

逼左香港人飲屎水，好高質真係，想睇多啲，玩過下sim之類都知難到仆街,好難落手

佢改名之前好似話搵到佢自己既靜香
重新出發之類

厲害到五體投地.

可唔可以問下Youtube點樣玩

有冇人記得佢之前出過片串9大丁係💩？😂😂😂

見到樣先認得係機王大雄

有點樣嘅觀眾就有點樣嘅市場

so9sad ,香港只能在虛擬世界再建
現實中央只有再見香港計劃

不推不是人

跟2019年嚟整嗰個叫xanggang 唔係香港

我淨係搞油尖旺已經冇乜心機

唔使咁執著完全重現，港島、九龍半島舊區 rectangular block 太窄太多路好難縮落去，更加應該加啲自己嘅詮釋同想象落去

我都係整主要道路咋
之後放啲地標建築物
再對住google map砌啲路形出黎

依家起左個發電廠係南丫島

準備買呢隻驚

等緊出第三集

堅抽勁

唔好以為好易玩 好撚多野搞
要有心理準備好多野要顧及
諗好先買 唔好哂錢

玩唔掂有修改器㗎嘛

睇到其他人啲片 交通都好煩

唔怪得把聲咁熟，原來轉左channel

景三一定係全港拍game片裏面 最高質嘅youtuber

請問邊度買最底？見Steam賣$178，有d網賣code$7x，
請各位大佬指點一下，謝謝！
(iMac用的)

等steam減價，呢隻game成日都會減價

唔該晒大佬先！

賣steam code $9x
再搵淘寶賣steam code，$1x，是咪假野？

淘寶啲code香港好似用唔到
等減價啦，佢通常隔一排就有75% off

Ok，唔該曬

隻game 香港asset 好少係香港人整，
新加坡個邊有新加坡人整
個重慶人整香港asset 成日上trend

唔知有咩好講，佢應該都知個community係點，但噉就會俾記者有位入

sim city

新片wow

老老實實佢剪片真係剪得好用心，得登插咗不同岩Feeling嘅音樂同片，仲講埋點解要咁樣整。
用心做嘢嘅一定會有人留意，只係睇幾時啫。
雖然我覺得有啲遲。